【逃犯條例】美國國務院譴責各方暴力行為 促港府與示威者對話

美國國務院聲明，譴責各方的暴力行為，並對暴力受害者表示同情。美國務院重申美國總統特朗普早前的呼籲，要求以人道方法對待示威者。聲明又指，香港日趨兩極化的社會狀況，需要政府與示威者廣泛及真誠對話，敦促港府與公眾建立對話，示威者亦應努力對話回應。

國務院表示，相信香港的高度自治、堅持法治及對公民權利的保障，是其在美國法律下確保特殊地位的關鍵，此亦有助香港擁有成功的「一國兩制」和繁榮穩定。

記住係港府同我地

加個 caption 就當新post?

唔好呃post 錢喎

樓主5p 黎

請善用不推文及起底功能

係5毛sir